Kargo firmaları için rota çizen uygulama >
Tabu Search algoritması ile , google maps üzerinde işaretlenen kargo noktaları arasında gezip ,
gün sonunda başladığı yere dönecek şekilde rota oluşturuldu. 
Oluşturulan rota veritabanına kaydedildi. 
Oluşturulan rota excel olarak da alınabiliyor.